民建聯收148宗求助包括孕婦 李慧琼：會請求中央政府協助「特事特辦」解決滯留中國的港人訴求！

車厘車厘

民建聯開設微信號協助滯留內地港人，至今收到148宗求助個案，當中湖北有76宗。

民建聯表示，148宗個案中，涉及藥物求助個案有55宗，希望盡快返回香港的有68宗。主席李慧琼說，已分批將求助個案交予政制及內地事務局跟進，亦已聯絡中聯辦協助。她說，會繼續要求特區政府盡快及盡力安排滯留湖北的港人回港，並請求中央政府協助，特事特辦，解決當地港人的急切訴求。

立法會議員葛珮帆表示，收到4宗涉及孕婦的求助個案，有家庭表示現時因現金、物資短缺，無法進行產檢，以致孕婦情緒焦慮，希望可以盡快回港產檢。

搞港獨
分裂國家

有家庭表示現時因現金、物資短缺

投票時
反對

快d接曬返來，要追返韓國確診人數

中國人都留在武漢
香港人有什麼特權？

留係湖北
有國家保護點解仲要返黎呢個鬼地方

接曬番黎，再全部卷上公主號

條大陸婆身份證都無居留權果句野

特事特辦？
你估你689呀？
屌你支那畜牲咋傻系

老實留係武漢可能仲安全d
轉移途中已經好大風險

{行動po}星期日流流有冇人陪我一齊home office抗爭

直送當地「方艙」醫院唔得咩

大家都是中国人 咩叫滯留内地 想搞港獨？

喺湖北嘅北京人，有冇得返北京；上海人有冇得返上海

澳門話佢哋喺湖北感受到國家嘅關懷，唔使返嚟啦

逐隻支那狗槍斃

你老母！你依家係質疑中央政府
有權話你搞叛變架仆街
成班叛國賊
留係湖北幾好
有國家主席既關懷
全國幾多人關心你地

又選舉操作
林鄭認證

永遠記得民建聯工聯會 令到我冇一萬蚊袋落袋

又係李慧琼

中國人濟留中國？

依家既連登仔 永遠咬保皇狗既速度 係遠慢過 咬泛民既速度

唔知點解呢 ?